馬會多謝各位善長仁翁，上年度總投注額2,475億 向庫房繳稅233億創新高

馬會上年度總投注額2,475億 向庫房繳稅233億創新高

香港賽馬會新公佈2018/19財政年度業績，年內投注總額上升5.8%，達2,475億元，其中賽馬投注額達1,250億元，較前一年度升1.8%；足球博彩亦受惠去年世界盃尾段賽帶動，總投注額增加10.7%，達到1,141億元。至於六合彩投注額亦有84億元，按年升4.3%。

馬會指，去年度共為政府帶來約227.7億元博彩稅收入，連同5.9億元利得稅，合共為庫房帶來破紀錄約233.6億元收入，佔稅務局稅收總額6.8%。馬會已撥款13億港元予獎券基金，同時已審批慈善及社區捐款，亦達破紀錄的43億港元，共支持 294個項目，令馬會慈善信託基金，已位列全球10大慈善捐助機構。

賽馬會今天舉行周年大會，國泰航空前副主席陳南祿、前經濟發展及勞工局葉澍堃、立法會議員廖長江及全國政協楊紹信，均成功連任馬會董事，任期一律為3年。新一屆馬會董事局亦選出周永健及郭志桁，分別連任馬會主席及副主席。

跑馬係咪廢中廢老比較多
連登仔應該六合彩居多？